支持香港獨立嘅你，知唔知道黎緊初選有「香港民族派」投

多名民主派素人相繼宣佈參加初選。元朗區議員王百羽、屯門區議員張可森及中西區議員梁晃維，將分別出戰「超區」、新界西及香港島選區；而去年在區選中落敗的鄒家成將出戰新界東，他們冀把「香港民族」意念帶入議會，認為「港版國安法」無礙香港的抗爭進程。青年新政召集人梁頌恆亦有到場支持。

鄒家成：九月會唔會dq、35+成功與否並唔係我地在乎嘅事
我地在乎嘅係 喺黎緊七月呢一場無篩選、唔使含淚嘅初選入面 我地呢班支持「香港民族」嘅候選人會得到幾多香港人嘅民意授權 喺體制外代表香港人

敖卓軒單野，同埋老泛民班人一路喺國際社會上面嘅9up
令我地明白到國際線需要有更多唔多嘅聲音，而初選就係一個機會

另外九東嘅可以支持李嘉達 雖然勝算唔高 但至少比佢入到頭五 上晒所有電視台論壇先

【 民族抗殖 】

消息指人大擬立「港版國安法」，香港人心惶惶。但回想過去一年走在街上、在家中看直播，我們又有哪一秒鐘是心安的？

說實話，中共對港政策只會愈來愈強硬，「攬炒」的決定權從來都在中共手上，香港人只是不卑不亢地要求基本法一早承諾的民主普選。2020年，香港人已退無死所，到底是什麼讓這麼多香港人願意為香港的前途付出、甚至犧牲？是單純對民主的追求？世界上民主國家多的是，何不移民台灣？我認為歸根究底是香港民族這四個字，當中包含很多香港人所珍視的普世價值，然而，更重要的是，香港人共同走過的歲月、共同經歷過的苦難。

「攬炒」二字，從來不應只包括經濟攬炒或者議會攬炒，更包括向香港人、甚至國際撕開「一國兩制」的畫皮。隨著兩辦聲明，香港已經是在行「一國一制」，中共直接管治香港。我們都要拋掉幻想，才能看清事實，準確判斷時勢。

世界上或許有恆久的民族，但從來沒有不滅的政權，極權普遍壽命更短。以藏族為例，由公元11世紀開始逐漸形成，相比中共建黨才不足百年。香港的民族意志、本土意識，在這場抗殖之戰尤為重要。我們要想像到了2047，那一代的香港人仍以「香港人」自居、仍然重視粵語及繁體字的價值。

從這個想像出發，我們就會知道今天的我們該做些什麼。

#香港重光派
#燃舊化新 #民族自救 #拒絕赤化 #民族抗殖
#公民起義 #香港重光 #抵抗暴政 #捍衛我城 #香港自主 #港人自治 #全民參政 #共同決定

DQ硬

其實好多本土派都唔驚dq
正確黎講 佢地係驚你唔dq

而且即使dq 泛民都會搵人頂啦 作地唔會放過任何一個議席

推

無錯，DQ咪DQ。
香港獨立嘅聲音帶出世界先係重點。
議席都只係拎錢拎資源嘅地方，有咪有，無咪算。

推呢個圍爐post不如推下面個post引人入黎

劉慧卿：香港自行立法國安法才是「正確的路」

「青年新政召集人梁頌恆亦有到場支持。」
又要俾人屈係鬼了

港獨真係未成氣候？

港獨先係真攬炒，左膠和理非係永續失敗

同埋泛民都唔會幫你獨立 成日怕中共
講香港人係一個民族都唔敢啦 本土優先都變左港獨
國歌法又唔敢投反對
海水化淡 再農業工業 更加都唔會幫啦

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

新東

鄒家成

劉穎匡

好多人話投立場姐姐
佢地明唔明白 立場姐姐靠眾志食泛民票係穩贏

與其個議席畀飯民

不如畀本土派

民族自強

香港獨立

張可森拆楊則天大台

我係香港人

如果有確認書話香港係中國一部分，反港獨，香港人=中國人等等，咁佢地會唔會簽？

佢地收紅色

同埋民意endorse

我覺得佢地都預咗DQ

只不過係當民意公投，或者另一重形式嘅民意授權去俾佢地做嘢

所以都要照投唔好因為係初選就懶懶閒

唔係就得OMDB同眾志系代表香港人

關於初選

當然。可能係唯一一次有得投獨派嘅選舉

本土派 努力keep住抗爭熱度之祭

民主派 訪美 放話 餵香港食退燒藥

開推文

有本土投本土 口號黎姐
個個都係含泛民架啦

「有本土投本土」
轉個頭「許智峯有貢獻過你啲所謂本土啦」

九東最易
掃走一個泛民就得

呢句野真係on9
最後全部都係投泛民

最後都有棄選機制既
但要贏到民協係基本

香港獨立，我會投本土派

飯民
見李嘉達都同幾多素人合作擺街站

集氣 惟一支持熱血公民

連登泛民fans： 射落海，不如投泛民

早排見到佢街站，隻腳咩事

新西有邊個獨派/民族派？

簽完繼續港獨做實事

吓佢隻腳仲未好返呀上次選區議會已經傷緊

九西馮定劉好

撐到底！！！

推！！！

本土優先

俾個 LIST 我

新西張可森

暫時係呢幾位 但王百羽話遲啲會有更多

元朗區議員王百羽、屯門區議員張可森及中西區議員梁晃維，將分別出戰「超區」、新界西及香港島選區；而去年在區選中落敗的鄒家成將出戰新界東

日日屌泛民有幾廢，點解唔成立專門宣傳素人嘅平台？

港島 彭卓棋 梁晃維
九西 馮達浚 劉偉聰 劉澤鋒
九東 李嘉達
新西 張可森 伍健偉 黃子悅
新東 鄒家成 劉頴匡 羅庭輝(疑似唔初選) 姚冠東(唔初選) 梁頌恆(疑似復出參選)
超區 王百羽

PIN 起佢啦樓主

屯門區議員巫啟航咁迷幻？
記者有無認真對過

似係同藍巫毛mixup左

正

仲介意「認罪」、「宣誓」、「確認書」，就證明政治覺悟未夠；仲相信緊個制度，覺得制度內既行為真係有內在價值、道德價值。

我係度重申一點：「獨派由始至終，對於中共港共治下所有既規則同制度，都係全盤否定、全盤反對既。」香港現存既規則同制度，對於動搖或者阻礙中共港共既殖民管治有幫助，我地先策略性地參與。最終係以獨派實際得到既利益為依歸，而非對個d規則同制度有任何認同與幻想。

例如我地宣告法治已死，唔相信所謂司法系統仍然有任何獨立性或者維持公義既能力。但手足上庭仍然要搵律師，因為手足被判既刑期有實際分別。仍然要針對政府司法覆核，因為政府既管治成本有實際分別。全部係實際利益既考慮。

係現存既規則同制度之下既所有行為，猶如維權律師上CCTV認罪、猶如英軍入納粹黨做間諜，又如同FBI入黑手黨做卧底。點宣誓，簽乜野，隨便玩，開句聲乜都簽。

其實我每次都好鍾意睇論壇
本土獨派上電視台論壇
好似當年天琦咁舌戰群儒自然正
重點係令啲論述入屋

本土派唔洗同China joe 佩姨姨交代嘛～

何桂藍出到外國會唔會同你講香港民族/香港獨立？唔會

其實攬炒巴咪本土派嘅國際線
可惜佢無民意授權

樓主

Let them hear our voices

樓主Pin

要民間投票啊啊啊

push

感覺王百羽只係投機，唔係真本土

真係？

巴打你睇下佢有咩人支持btw 毓民前議助嚟架

係青政選舉聯盟啫
黃俊傑名單第二位

有港獨投港獨 有本土投本土

初選唔洗含淚嘅話，未必唔贏㗎

新東真係打大交

係投機就唔使2015選到而家啦, 自己選區由2000人變6000人投佢

毓民唔獨啫
毓民都唔本土 咁邊個本土

☝️One Nation
☝️One Hong Kong

☝️☝️

民族自強，香港獨立

張可森、鄒家成、梁晃維

對家陸頌雄太黑人憎啫 平時就唔多見王百羽張可森啦

新界東鄒家成

港島必投梁晃維

你估個個出黎選都怕dq咩

投港獨派
匪共腳震

洗唔洗比個咪你周圍講下邊個支持港獨呀？

九東撐李嘉達

呢班人講明唔介意dq

咁仲叫咩人投
如果同港獨有關，擺明唔會入到
係呀，個system 肯定係不公
但而家連功能組都玩，大家係咪應該要諗下點樣盡力達成35呢個目標先，等支共選後瘋狂DQ, 破壞呢塊遮醜布

當然，唔係想搞呢個目標既話咁自便，同熱狗一樣

照你咁講 gphone都唔洗參選啦 佢實比人dq

唔洗爭辯
香港民族同香港獨立 好似兩回事
香港民族都可以係香港人嘅身份認同

不過支持民主嘅人就快呼吸都被dq, 是但啦

獨派緊係想有候選人出黎大嗌香港獨立

冇人敢咁做, 退而求其次都合理

你知唔知中箭之前直情改左party 既理念？就係為左減少dq 既可能

你以為佢好想比人dq? on99

呢d 無得好拗
佢做既，你就可以屌9佢破壞制度

你自己做既，可以draw d 咩noise?

你想講乜呢？咪痾屎唔出咁得一半

你理虧咪認囉
有必要滑坡咩？
你不如講埋洗唔洗支持一國一制啦on9

我講緊主動定被動問題，佢又無叫你表態要支持國安法先可以參選，咁點解要表態支持？ on9

我幾時答緊關初選事？
我覆緊上邊講dq 呢樣野喎

屌你未睇清楚我覆乜就咪衝出黎柒啦

巴打 根本個政權條紅線就係鳩畫
黃之鋒周庭無講過香港獨立都照DQ喎
朱凱廸選村長都DQ但係選區議會又俾佢入返閘喎
反而陳澤滔上埋選舉論壇講港獨仲有得選 選特首選委又有得選 人大選民都做埋

明知高風險會DQ咪搵定個無位俾人入既Plan B
同埋依家出黎選呢班都無再講港獨啦
政權覺唔覺得佢地係一班獨派搞緊港獨就後話

我又唔係覆緊成個post
我覆緊果條友講dq 喎

咁都有得屌？你無野呀？

不嬲知佢龍門任搬喎
而家就係要好似少林足球咁
龍門任搬都盡力贏35
等佢自己撕爛塊遮醜布瘋狂DQ 晒所有人

所以唔存在咩唔理佢DQ 既問題
因為而家就係要好似葉利欽咁，玩謝佢個制度

我一隻字都無講過初選
點解硬係要屈我講緊初選？
cls, 你想搵人嗌交亂吠就過主啦